全職高手動畫好高質 超越日本

除左普通話外

聽講小說她魄力添喎
講到男主角有個fd 好似仲勁過佢 但佢同男主角入世嘉前
佢果fd撞車死左 動漫無乜點講過

係 以後唔再睇日本動畫了

兼用卡

係

泡菜盡全力分分鐘好過支那
更加唔好講呢套喺日本最多只係中等水平

故事好姐，不過大陸整到咁嘅貿素已經over哂

優龍翔天 龍抬頭

點解咁多柒頭皮講動漫既？

動畫就動畫 漫畫就漫畫

在小說他朋友都係之後先有講返
他朋友都勁,不過以葉修和他朋友的PK比率黎睇,都係葉修勁D
始於個故事在以葉修離開嘉世後點樣重返職業聯盟

睇完特別篇3之後
哇 製作真係幾好,國產頂尖水平

之後睇hf
嗯，呢個就係日本頂尖vs國產頂尖既分別

我唔應該叫支那小學生冠軍去挑戰奧運

特別篇有D 畫面都幾崩下
第一季既質素就唔錯

超越日本

拎迷家 卡多果d 可以鬥下

攞劇場版比又唔公平嘅
攞God Eater/UBW比咪算囉

超越日本最差最hea果幾套

珍
我地祖國有望成為動漫大國了

樓主打錯
佢係想打高質量

其實我覺得套野最好睇個到係去到神之領域葉修搶野怪boss同遇到個個叫毀人不倦一齊打人

拖埋毀人不捲落水真係好正

講網遊時期好好睇 搶boss 打副本首殺同活動
去到尾段剩打聯賽其實幾悶下 本野前中段最好睇

做得幾好 但畫質都好嘛嘛

聯賽個結果一定知道 但搶野個到毀人不倦叫葉修大力d打人 俾人葉修話佢得50lv個下笑到我

ufo靠特效，本體吾高質

吾

巴打應該係十年後既未來人黎
小弟標準跟唔上

伏龍翔天喎

龍抬頭好似好屈

贏少少,不過作者好明確咁提到,如果傘哥+葉修同隊,可以統治成個聯盟十年

龍抬頭係技巧黎,小說係明星賽個PART,用左好多篇幅去寫好難,成個聯盟得葉修一個做到既操作
孫翔之後都識,仲識龍回頭

大陸/台灣D人睇完最新果個特別篇動畫,仲話,呢招明明係龍回頭

不過咁樣整 的確畫面睇落霸氣好多型好多

支那動漫

支那畜生拍到一部反政府動畫片先出來講野

再加埋bgm, 同的人反應
不過特別篇畫面差左
好在劇情塔救

平心而論 作畫好過qualidea code啦

如果他朝有一日佢出到一部類似圖書館戰爭既動畫,我就心服口服喇

謝謝大大分享
不了

如果肯全力整 龍飛不敗同高手

泡國插畫
但動漫畫同故事劇情就

第三季做唔做到毀人不倦

CG、背景有機會
動畫唔止睇呢啲

垃圾

其實套野係咪抄dfo黎寫

10年左右作品喎

搵 ufotable個d屌打佢喎

十幾年前喺TBB睇嘅希臘封神榜已經好睇過同期嘅支那動

使鬼UFO，A-1盡全力加有budget已經贏(SAO劇場版)

睇左幾集頂唔順, d人物o既眼 閃令令 好有支那feel

睇左大半小說

我睇第一集一半覺得尷尬到睇唔落去